你點睇鄭若驊，驊驊？

乜都唔覆就兩個劣評

對波大過個頭

啱
可能對車頭燈先係呢位阿嬸既icon

唔通係波大冇腦